我出開花post我仆街 依家要反包圍！

總結 開花成效唔大
理大好細其實固定狗力再增強都唔會影響其他區開花結果
佢點都要攻
大條道理知道我地啲花為開而開就唔會起勢清

唯有
反包圍 開路比手足走

人數=贏面

各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人
各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人
各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人
各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人
各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人
各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人
各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人
各區進攻poly其中一個出口 ， 開路救人

各區， 油尖旺 , 港島區盡快

反包呀

Tui

推呀！！！！

Push

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

推

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!

反包圍啊